入此post者2018dse英文奪3 (19)

報左jupas 未？

報左

Quit 左 hd ?

嗯

做咩咁唔開心呀

好似哂左年

咁hd個到又唔係無學野
點會嘥啫

你又岩

學咗咁多phy嘢 抵返哂啦

英文2左 是咪又要報返poly hd

intro phy C+

佢有咩

學咗好多物理知識 phy勇奪c+佳績

唔計升學既話
其實幾抵讀既
一年就讀兩年civil野

起碼唔會再揀civil讀

hkcc

啱 我都有啲想讀返個

讀EE hd入emsd做囉

5拉 好辛苦

入cc A曬都似

等屋企養算

後悔冇揀hkcc

養唔養狗？

我咪是

養多隻

媽咪話唔養毒能

後門狗

人生=做狗

算啦用呢個

唔知下個post會唔會係英文奪星呢

報右？

報前

報後

報中

終知有報埋上下就ok

駁吾倒啊

珍牙
3万蚊抵屌

收工啦

今個sen吾過衫

幾時有？

今個sem得4.24
Chin lit得a

咁能勁

真心？

派龜嘅啲科

12/6

未放

學霸
禾仲京緊過5過衫既時候
尒已經爆泗

Ks ngo duo hai 9up ha🤣🤣

Hku學霸

金系米space>>hkcc>>>>>>>.........>>>>>........>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>polyhd

又爆泗又有得吊囡囡
人生贏家牙

禾hi刀hi5刀囡囡隻手

未放gdp wo，收皮啦

我都係

珍牙
文科人多大話

死mk

係某d英狗姐，影衰曬文科人

真，引擎囝=清泉

我讀n展

Agger

其實meh科

Aerospace

人吾笑狗刀吠

珍

hku aerospace engineering

大家都誤會咗我。。。

ear幾牙

3

ear壹2刀難有in腸

禾系n展系花。。。

太空有4年課程

有。。

冇諗過中途轉咩

講笑咋 g前uncle介紹入去返過一排啫

高清𨋢

典解你哋9up都咁認真-.-'

sick人巧過sick字

啱

Daddy sick人巧過sick字

我兩樣都唔識

今朝提提終於記得剪

剪J?

戒丁✔️
吃🍎✔️

破左處要重新計過

關咩事 雖然我未破

指甲牙

佢day3

人生冇22了

人人刀day0

我係計打丁 唔是計射精

姐系點

啫是嚴格嚟講我未破戒

啫系有卜野

咁都得

5好針對禾0k

唔想再做廢青
想讀書呀

矛針對牙

+1

系Dicky牙

hkcc歡迎你

想屌

咁老豆晚晚屌老母咪好易day1000

珍啊

咪係

好能憎教屋企人用電子嘢🚬
明明識字都唔肯自己㩒下 淨係問問問
又5鬧得佢🚬

合拉可否不要老

我老豆電子野仲勁過我

合拉之歌

廢青

真牙

廢j

如果禾系伯母一定會 染佢

青春常駐

==

好想入大學呀

寶馬山見

為何在遊玩裏 突然便老去

祝我入asso既gpa過2爆2

hkcc幫刀尒

吹牙

上面gpa全部過唔到3

Hku engine

寶馬山大學都未撚聽過？
死毒撚未出過城

好心著雷劈 心淡

樹人

屌你老母
屌埋老豆

收疲拉mk囝

樹大招風

Hku ee
hku civil

呢首會愈聽愈悶

春秋

外國讀mech整機械人

香港讀mech整冷氣

斷點>>>>>>all
唔解釋了🚬

乞食

投降吧我沒有辦法

外國化工溝化學嘢

香港化工溝奶茶

公主b pubg名係咩 遲啲down嚟玩

香港化工可以入香港三大字頭制毒

祝你英文今年有3

咁先係架嘛

我同龍籽不嬲fd底

金同禾le

你mk底

你毒撚底

Sp關係🚬

*->O

嘉倩

吾sick字

嘉倩9/10

嘉靖-10/10

吾準尒金話禾
今年英文繼續2

-100/10 now

到我又試下抵屌飯先

今年攞U

反+左價

雙扒飯先係

now31

Still fuckable

加左價不了不了

隻手指點解咁彎

你岩岩味差唔多

禁錯直接醒一拳，再錯過肩摔

好彩我有口德

CU engine就有你份

5洗京，傻人有傻福，清你keep住4.3應該幾穩陣

郁下你隻閪手啦屌
小兒麻痺呀

好想block佢

真係要拳打腳踢🚬

依家d70後唔教唔得

算la,中度弱智通街刀系，但好少弱智得黎甘小學雞，刀幾q既

點解

你咪入左PolyU hd囉

有d道理😂

打右燈啦轉右
發定個信號比人

可以呃下人
我係Poly上堂架

有聲

禾刀系系poly上堂

原來完全封鎖仲可以看到我講咩ga

你唔係
你係hku仔

宜+刀系埋土囝

tran u啦

入hkcc engine驚讀唔掂phy

tran+ing

洗乜驚，大把弱智垃圾過你

我不嬲刀矛封鎖你^^

rotational inertia
first law of thermodynamics
shm
wave
force n motion

拉curve?

Ideal gas law🤤

mean多d=B+

wave

其實禾刀吾太sick entrophy

聽日番工摺傳單勤力d牙,條蕉唔好食皮牙❤

P=pRT

唔需要明，識計就夠

Q=n Cv Delta T

禾都5識,操題目就完事了🚬

熱學

旦系禾讀phy成日刀吾知典入手

你認錯人啦，系為霞先岩牙

rotational inertia

最變態係in d 磁場,讀到甩頭髮,好彩個陣個prof放水,背左幾款in法就算,如果5係b range鳥^^

In an isochoric closed system, assuming ideal gas:
dU = n Cv dT = Q

你就認錯人,睇場條女刀5認得,上次又叫個細路做老豆,考慮緊調你去洗廁所,但京你洗5掂

吊拿星我phy電個part只係識電路圖同計force個part
電場好難牙

揾小妹補習

1Q 10蚊k?

physics II
好彩矛揀

算碎料,磁個d intro phy應該冇,不過ee仔讀ap真係好能屈,有親電路=秒殺=份卷無限時間

有磁呀
好多野讀

ok
反正牙蟲1秒1q

對住你我0.1秒1q

cls

你真系認錯人啦，其實我系你上司，乖乖地返去吃垃圾啦

作反?

分唔到left hand rule同right hand rule

依家d細路真係

left 發電機
right motor

好多吾記得

你想造反？英狗，sit

week 12先教到真係on99
真係要進修下

考完已經唔記得左🚬

吾知典解有人角德易，一點就明

旦系大部分人角德難

勁人同廢人既分別

天賦問題？

禾數ok
旦系吾明phy concept

我好似都係

吊轉左牙ching

男左囡右
男人做孤喱負責出力
大波靚女是發電機

系,就好似其他輕度弱智既工反刀識對摺d單張但你教極都要打斜摺

你需要1%ge天分多過99%ge努力

有個毒ust fd毒phy一點就明

禾毒phy好似sick又好似吾sick金

唔好咁講自己啦，sit啦英狗

shit

瞬間明曬？

染左

吊拿星你咁講又幾易明

做咩？

咁港英狗的確系廢柴黎ge

系米幾q

精神分裂

<-英狗

hoball,條友籽珍系成日流口水

條口水友叫今年四歲啊（英狗）

又病發當左自己4歲-,-

4歲(智商)

連登mode巧難掌握牙

我這樣討厭
他完美如此

能共你hole hole地相處

Dicky想表達D咩 ，assohole?

4b又撚到人發皮4
睇住佢聽日又吃橙皮-.-"

有聲牙

食橙皮唔食雞皮

不如送佢入黑房嚇嚇佢先-.-"

唉自從畀佢睇咗傻校長etv之後就變成咁🚬
搞佢5掂

以後唔好再分後門/正門了

連您刀認錯真系著著地

明明有2個hole已經好夠玩
偏偏有班死變態要玩埋asshole

2個hole
你個衰鬼好玩唔玩玩個鼻

究竟一個人要有幾痴線先會將2hole聯想成鼻窿
正常人都梗係會諗耳窿先

你down左仙拉

呢句真

禾衰嘲囉

都話5玩

唉

做麥

唔開針

慘牙

唔慘啦點都總算卜過丫

有d道理

呃9禾霞b個處

臭架

是

4b

Mk子既煩惱

我9up死全家 我潛一排水算

有得做sp咪算係咁

人生真苦

睇完岩岩個ugc degree post

點解我唔溫多d英文

我就寧願best5 有26分
英文2上3真係唔難

真心咩

真呀
數理勁都已經好valuable

我2個都唔想

愁咩
你英文有3大把u爭住收你

咪又是n賊仔

工程係外國神科

真呀

有3我唔洗叫春啦。。。

engine幾好

遲早都會有

Hku engine>>>>poly 問卷

讀甘多年書英文都攞2 證明佢英文真系成pat屎 唔係甘輕鬆升島架😂😂

你英中？

系-.-"

最主要係你個心態 有心學既話慢慢pick up反吾難 香港地有麥工唔使英文牙 逃避解決吾到問題ga

我明

ok，so you go to learn english，dun play lin dan

泥隻好yummy

Now learn useless la
cant help me get lv3

好肚餓

for ur entire life

訓教

no motivation for me to study now

Sleep is for the weaj

you'd better consider it as learning new stuff, not only for academy

日常英語>>>>>>>>>>>>>>>>>學術英語

+靖今朝唔見左既

破緊處？

係 丟低我自己走去破

自己破啦

校園台call g團

好能正甘

暫時係我食過最好食嘅沙牛麵

where？

土瓜灣

$28 面+多士+奄列+熱飲，真係打手只求打個和

好遠 ，btw $28抵屌啊

35少你一個奄列

我個到42連凍飲

屯門都咁貴咩

wadiu湯到一頸血

大西北

今日射個晏就

日日刀射

返來了

4mk

我日日射波 霞b日日射囡

就派龜了

劍大金快放龜

幾多GDP

兩個星期後先放龜

好慘

唔去我個po 擺 ？

放左

冇放上、下、右、前、後、中

放 span{<1,0,0>, <0,1,0>, <0,0,1>}

R^3

其實我唔多care
但係幾期待

W=span{<1,0,0>, <0,1,0>, <0,0,1>, <1,1,1>, <1,-1,0>, <1,0,-1>, <2,-1,-1>}

basis of W= span{<1,0,0>, <0,1,0>, <0,0,1>}=R^3

2條A+
1條A-
仲有2科未派

又dean

其實冇錯到
W=span{<1,0,0>, <0,1,0>, <0,0,1>, <1,1,1>, <1,-1,0>, <1,0,-1>, <2,-1,-1>}

basis of W= span{<1,0,0>, <0,1,0>, <0,0,1>}=R^3

你地做緊咩-,-

vector space

商科太易玩了

好似好難咁

span{v1, v2} is the linear combination of v1 and v2 i.e. a*v1+b*v2

我連咩係vector都唔知

Any linear combination of v1 and v2 lies within span{v1, v2}

three standard basis vector i, j and k spans R^3

N賤囝同phy食屎先要知

樓上個2個jm9

vector have magnitude and direction
諗下任何一支3d vector 例如(6,8,9)
可以寫成6(1,0,0)+8(0,1,0)+9(0,0,1)
a i+bj+ck

毒撚先識

phy難撚過數

電雞啲補習notes喺邊賣？

我執緊書櫃了

好憎 兩樣野完全唔撚同

+靖m2出身？

core+m2 5*
會自修其他數topic

phy:concept>>>>>>>>>>>>>>>math

不過真心覺得math越學德多越難
因為學一個topic之前要首先學曬其他topic嘅野+熟

珍芯覺得毒撚毒math=>一世冇女
因為甩頭髮+冇社交技巧+乞食
不過毒撚凈系sick尼d

我唔會掛

我中途放棄左m2 走左去毒1

早知drop chem毒m2

我core+m2 5**

有自閉的人毒數勁
禾冇正式check過禾有冇自閉，旦系禾中左大部分阿氏保+的症狀

mk囝
收皮拉

好似甘

唔係呢個

平時言行雖然同毒撚一樣
但係硬係覺得自己唔係普通既毒撚
Eg：對有興趣既事（打機）會廢枕忘餐鑽研
對外表毫不關心 注重內在既精神修養
平時鐘意空閒時訓係張床思考人生

咁樣算唔算高功能自閉症

角德自己有

症狀小小似

社交困難
溝通困難
固執或狹窄興趣

背巴士路線
閱讀理解及作文成績一般較差

全中

巴士背黎做乜鳩

狹窄興趣

中意資料性的野
中意數字多過人

對日期敏唔敏感牙

我對日期唔太敏感
反而系對巴士路線敏感D

巴膠

我對巴士型號吾大興趣

駁吾刀

咁就唔知啦 同我留意既唔同

好似話每個患者中意的野刀未必同

個post有陣酸臭味

No offence

變左眾矢之dick

Organic chemistry A- 咗😂

學霸

你未有龜姐 早出早享受

要點先有人買

忘記了 那鐘聲響徹城市

難忘你 好聽過若無其事沒韻味

坐毒撚位食野 不過幾好食

禾刀中意坐毒撚位

隻手巧克

射完armarm都游完水

我有加 同喺咁follow人

多fd吾等如有女
連1個女囝fd刀毛

梨有禾牙

啲舊教科書拎去邊賣好
Ig應該唔會有人收

舊商場影印鋪/文具鋪/補習社

回收場

需要你嗰陣你去咗邊 你收皮

巧想奶尒隻手

我想奶公主嗰隻

有冇青sick波

奶左
奶埋右

識波龍籽

🚬

mk

多左個人狙擊你

You=mk

正負皮浮雲嚟啫
㩒負皮畀我 我又唔會少忽肉

哩首歌有feel

好能想去日本牙

去囉

冇銀

奶啊奶啊奶啊

上網體都好信

講開毒能龍去合拉好多負皮嗰個毒能post
好搞笑

Beacon抵死啦

畀古代做😂

好多個喎

好多新ac打手

阿xxx症嗰個

呢句真 大家都只係星斗市民🚬

Beacon只信懸崖楊啊

Beacon上市大家會唔會入一手g持下

利申不了

認真
買佢冇死

俾龜好鬆手，75%就A-咗

我76%a咗

chem=shit

珍系有尼個病

燈塔

搞刀禾巧自卑牙

真，得畫六角形好玩

benzene ring

Yes

要背金能多野，不了不了

話緊你上網睇症狀就以為自己有病on9呀

Chem dse已經背能死

好多毒撚都誤以為自己有亞氏保加
實情就只係毒

講清楚d la

隔著個moon刀文刀臭未

清又食屎

睇嚟哩到得龍JAI識波

Wear牙？

tam jai

幾時再黎九龍塘食飯🤤

我又嚟引大家打丁 大家聽日射波/走堂/冇精神唔好怪我

決賽周順便去𢷮埋吧啦

一齊食啦

相認了

++++

清成日擺龍仔條女出黎

5記得咗佢地拍緊拖
龍jai5好嬲我

九龍塘去到石硤尾d餐廳真係唔講得笑
不過成日都冇咩機會過去食

品香就一定啦

同垃圾譚仔寶係冇得比

一定要叫埋我

你芹唔芹丫

john

好撚遠牙
體諒我

由太空落番黎

我出klc要由右下搭到左上 遠撚到

咁唔比面

我毒毒怕醜ma

毒尒老未牙
死mk

social形毒能

你係咪次次cm完都負皮返自己

清下次幾時再黎

晨輝條7頭牙=_=

Fake toxic

金先最乞人爭

網上睇中幾多個症狀根本唔可信 唔好ff自己有乜病啦

老老77我覺得自己性格唔毒但行為毒
識FD去玩呢啲我冇咩所謂 不過我成日冇街出就喺屋企尻fing fing

真係擔心就睇醫生

sick刀fd同埋一齊挽已經吾太毒

我諗普通毒撚都唔會一個fd都冇掛

你確定？

冇固定fd

所有毒撚都是無雀嘅腳囝

毒撚原來好多都有病😅

有adhd嗰啲多數要讀adhd

例如Dicky？

毒到以為自己有病都係第一次聽

好彩小妹係讀fd啫

係

各位DSE雞唔該入一入黎

@龍囝

Jm9
個post負能量勁到我即刻上一頁

負負德正

咁你正左未

繼續負緊

[有圖］ 突發 快G持OM要派花生

om vs 通識皇者

補習界多花生食

遲d我都打算去做名c了
英文之王（金年四碎）

切左三刀

岩岩同個妹妹一齊收工，4b好似戀愛了❤

2刀ja

德衫個碎片

你系米比英9傳柒左-_-
2刀米4舊

月尾過黎牙

校園台M記聚會

+1
我同阿源差唔多

Wear?

切法吾同啫

有矛珍c

me,我系校然台第一公廁

禾米珍c

左下角

臭刀

有丁 珍c

5識野，尼d叫咸香

住big O

禾5sick欣賞

魚香茄子

奶下米g

屎未

我=公廁
+靜=牙雞

做人有咩22

❤

右先啱

系

收波拉 文科囝

到時同我講

左右刀5sick分

屌你老母

從那天起我不辨別前後 從那天起我竟調亂左右

巧掛住哥哥牙

Dulala turtle

好撚嬲 屌哂你哋老母
都唔知咩fd嚟

做咩牙4mk==

5講太多,g持霞b❤

gay

X2😘

2條女5係叫gay =,="

hoball,遲d3p

4b好波

獸b好波

男人手

啲人5信禾同尒系真c系咩心態-.-"

香港d mk囝多刀

真係5g，搞到我好大壓力🚬

尼句真 問財籽借錢搞移民算🚬

好波,又多個證人,5講甘多了

4b個屎忽好好吊。。。

thx

你講左幾多次呢句野

禾成日同佢磨豆腐==

牙蟲同+靖

返咩工好

巧過禾做廢ching牙

Ptgf

Ptgf夠未
講多都悶

呢首好撚正

返看更，有$、又有時間自學新嘢

吊過

香刀

見到佢請人

補習社

想返多啲

電機你返邊度

我一星期五日 每日4個鐘

工佢同娛樂有平衡先係人生

得20個鐘 冰夠銀用牙

你返耐就唔會想返了

其實係日數問題 返足5日先慘 反而踩3日長嘅會好啲

返超市都好，返完幾個月應該大隻到可以cow死女

都係既
但係個d工我諗唔會好做得去邊

企囉 唔是太體力勞動我都ok

之前放榜前返過莎莎

做執倉 人生最閪既工

有中文risk man個名加持

莎莎我有女籽fd返sales話冇咩做好悶

可能我個間入面d人閪

禾識點做數
旦系吾系太識教數
毒撚

有塊西當八達通

試下搵冇壞既
唔得人地自然會炒你

我個間都垃圾黎
諗住返一個月賺d錢就quit
之後去韓國

真係撚起刀興奮

韓國去一次就夠
第兩次已經悶到仆哂街

同2-.-

唔好

我去首爾讀1個月summer school
有city fd住附近

禾刀有 說話5是甘講

晚晚落club唔使人教啦

我叫我個fd帶路

識波

唔講咁多 趁未派哂grade打返個J先

yes

有冇建議比小妹

晚晚屌韓妹

出到黎成枱學霸

好

呢樣唔使講

等你約我食飯

吃咗好多嘢都肚餓 是咪生蟲

之後個2科希望生生性性

依一刻係爆4

禾是米俾4b搞大咗個肚。。。好餓

chinu rm睇重面試
牙蟲實過唔到關

你又知
我上年有加分wo

唔想去in

rip

用英文in㗎喎
牙蟲邊得

應該有去就有分加

我個陣Gp in
都幾多人英文講到1999咁

無計
年終太多自認係數學天才嘅中二病辣殺覺得自己啱讀rn

個陣in完同佢地吹水
好多人(包括我)連rm其實係咩黎都唔知
都係數學毒撚黎

好能悶牙

係咩嚟

唔知牙

rm勝在個名型
又可以ff自己是金融才俊
加上好似是統計嘅分支
搞到變左毒撚神科

讀下數又唔洗乞食

-.-

人生冇咩22

2分鐘內有人覆我自貼

有冇人挽

冇雞會了

日日打唔悶咩-3-

我唔信你真係會貼

牙蟲讀RM？
你一定會後悔
係hku rm係science其中一科
唔洗gpa就declare到
乞食到仆街

冇physics揀唔到n賤

2個仁玩4人隊勁難玩

講真rm不如bba 或者surveying

慈d反走店pt牙

intern？

Lm

Rm喺科大理學院係兩神科之一
另一科係math and econ

Regen c打

人生矛22了

where is 自貼

尒有冇

出黎食飯咪有囉

今日冇波射了

我刀好冇22牙

系屋企做廢ching

一早話交換la
禾想出去玩

蠻族語言嘛 ，炒中文就真系垃圾啦

有得挽旦系刀角德悶

叫g啦，包你叫爽

法國喺巴士食早餐特別爽

英文=文明
中文=蠻族打j

91m多人+曼到

旦系小巴仲多人+等極刀矛

早排間ust間cafe汁左

英文=垃圾+蠻族扮紳士自high
中文=5000年文明（唔計垃圾共產黨）

兩邊刀垃圾，打和

胡語+英語都係垃圾我就同意 ，粵語>ALL

等到車未

應該問羅蘭 ，佢蝌大毒
禾g前有挽summer 所以個時成日去蝌大

蝌大點啊？系吾系全部都系仔啊？互相格劍？

詳情請參考呢個post

[JUPAS問答區] 識揀，一定係揀Asia MIT - HKUST!!

白虹樓上91勁能快

你住rainbow?

間5中有d露型友+廢老入清水灣
如果住彩雲、順利坐巴士上蝌大就快
旦系鑽石山，新浦崗，牛池灣系最多人上

rainbow cloud

Nine dragon city搭21去rainbow cloud

岩毒撚+大陸人毒
有西就女神（好似系

21巧疏牙
雖然有優惠

返學要個半鐘

diona

都巧近禾

cc?住bin sin

九龍城區

咁點解要個半鐘

再講就自爆
因為吾近九龍城

我之前記得梨話梨返cc ge 原來記錯

等車去刀新浦崗刀大半個鐘
垃圾21行下路,禾通常坐5C
91M走一班又等勁耐

禾中四中五GE時候挽過ust summer institute

玩咩

intro to game theory
intro to internet game development
Developing Android App for beginners
Intro to CAD

邊個再幫killer打飛機就死全家

你點解要讀博弈理論ge。。。其他點？

哇diu
個course比呢條友捉過話plagiarism
D左牙pk

中學都有龜

就係david唔知乜野野

慘慘豬 ，一起集氣，祝killer同維護killer ge為x死全家

，努力與回報系不成正比的

睇佢笑個個樣已經覺得吾對路

其實刀系挽1個credit啫

我信Regan ，一定系killer的錯

1個都好d，3個就gg

Regen Crystal Winkie
Hotcha

後來挽過
屌難刀
成班大陸人刷grade
禾吾太熟結果爛grade

試下玩下胡語course

毒撚lang垃圾 不了

果陣完全唔識電腦
叫個以前sem滿分既幫手
我都唔知係改得劣定點
最後唔知做咩有一批人都捉到話抄曲
由本身出左100分變哂0分
冇哂成份hw廿幾%
好來好去咪算
出左100分專登捉人變0分咩料

我唔值得梨信

lang的確系垃圾科

系killer ge錯，吾洗介意啦

Poly有d科都系不成正比

流體液學A咗

甘多學霸

lang科最不成正比尤其蠻族語言（英文）

發現條柒頭喺到單單打打好能可悲==

禾今個sen吾g過5過衫牙

完全卜算 好撚煩

或許聽多五次悲歌..

是咪好似重組 之前見到

過牙！

因為有concert牙
長遠就唔似

硬係覺得佢哋隊嘢陣柒味

咩完全扑？

一時合體
一時解體

單拖之後高質好多 聽個人ja

完全block牙

條女？

晨輝籽牙

輕鬆

橙
係咪writing太廢

學霸，btw killer無得避免

已經證明左你系有真材實料啦 ，唔洗考試ge科通常都系要靠擦鞋先高分ga

廢青day infinity

唔洗返工？

等緊通知

咩工？

服務業

服務業比狗做

矛計，化工收得多牙蘇囝系甘

唔系做D咩

禾學渣牙

學渣入hku

英文生生性性有B+就有3.5
Lang center

有B+唔系有 4以上咩 overall

物流

箭學霸底

狗也不屌

加由牙

青傻能左個鼻?

你反咩部門

冇呀，B+=3.3、A-=3.7

唔解釋了🚬

其他A+咪得

MK

原來沒有 從來都沒有
纏綿邂逅 完全虛構

上個sem Lang center大發慈悲俾咗A-我

BU

巧彩禾系經人搭路去反 因該好d

UST唔系出名爛grade咩

禾5系識蛇頭-.-"系老母啲fd介入去do

洗碗都好似好辛苦

化工department不知幾靚grade

商科爛grade到呢

要接觸好多化學惹ga

系，堆碟又重

寶寶返左hk?

好能熱 早g 5出街填form

填meh先

馬莎

有車囝比你推😂😂

唔色字?

熱能到唔對路wo大佬.乜料牙

游下水lor

唔識

鴛鴦戲水

派傳單好5好do

熱能屎

熱得好能辛苦

唔識死

6-8pm尼

你色?

十舊屎>>>9舊屎

我識復活🚬

但系有得即pay

企2粒鐘底褲刀濕9埋牙青,順便暴斃

臭手

已認住左

毒撚好心洗下頭先當街當巷r頭髮啦

尒吾系牙

第一我唔會當街r身r勢咁冇文化
第二我時刻保持個人衛生

咁我寧願讀rm

mk囝

痕就要R ga la

靚仔r頭->有煩惱,型
毒撚r頭->污糟

又就快1001

965

天仁整本身都唔算好甜

d/dx(1001)=0
1001=0x=0

1001=0

兩樣都係核突 稍為有番些小衛生意識都唔會做

厹先會汁刀金正

痕就洗頭啦
r晒啲頭皮出泥
唔使搭飛機都有雪睇

係呀 你繼續成個黑衣仔咁 實有女埋身

甜到pk牙

讓你我似走犯在窮途入教堂進諫
上帝求你讓我共愛侶過更多晚

正

吹你會成疊頭皮飛晒出黎 不了

但不夠詞彙在記憶裏面
只知到大概不想講再見🚬🚬

代價高形愛尒 曾經荒謬廠蕩異地

巧聽
all time favourite

唱k次次唱到天與地就俾fd笑

岩牙

高音位

我假假地都叫港島陳柏宇

+C牙

挽下啫

港島傅穎

g前成日聽啲fd講咩2++c 講咗幾個月煩能到

我唱歌好好聽

挑機

笑左，笑埋右😂

天日買返隻雞拜下bernoulli先

笑埋R^3

我嘅代表作

邊能個牙

我唔輸比mk囝

櫻花樹下le

呢到冇人是mk籽

+靖嬲豬到
應該都係十日先洗一次頭個啲人泥

btw如果晨輝籽搶到1001開post 你地預下個post先再見返我